---
title: Mengadakan evaluasi dan koordinasi serta perencanaan penulisan newsletter dan penulisan modul
date: 2012-09-03
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-September_03_2012_Rapat_Koordinasi_Bulanan_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-September_03_2012_Rapat_Koordinasi_Bulanan_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-November_26_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Dewan_Juri_Penghargaan_Karya_Jurnalistik_01.JPG](/uploads/200px-November_26_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Dewan_Juri_Penghargaan_Karya_Jurnalistik_01.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Mengadakan evaluasi dan koordinasi serta perencanaan penulisan newsletter dan penulisan modul

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Kampus MJC AJI Banda Aceh

**Jam** : 10.00- 13.00 WIB

**Hadir** : 
* Manager Program, Mukhtaruddin Yakob
* Abdul Munar, Manager Keuangan Program
* Manager Administrasi Program, Reza Fahlevi
* Misdarul Ihsan, Sekretaris AJI Banda Aceh
* Ketua AJI Banda Aceh, Maimun Saleh
* Nursafri, Anggota Dewan Juri
* Editor Newsletter, Adi Warsidi
* Muhammad Hamzah, anggota Dewan Juri
* Fachrurradzie, bendahara AJI Banda Aceh
* Penulis Newsletter
* Para Koder Berita 

**Ringkasan** : 
* Kegiatan ini bertujuan:
* Rapat Koordinasi Dewan Juri
* Penetapan Timeline agenda
* Penetuan Kriteria
* Kegiatan ini bertujuan mengevaluasi dan merencanakan penyusunan newsleter dan modul peliputan syariat Islam
